(社交疑問）有無人唔會刻意表現自己

有無人唔會刻意表現自己的 :-

睇下浮誇呢首歌